有冇人試過用GLOSSIKA學英文?

效果得唔得?

我自己用緊ef 有1 on 1 live，又有其他course，都學得幾好